poker no rake game

每星期都想約出黎 玩poker
地方我地有 想搵啲志同道合既朋友一齊玩10/25
暫時每星期都約到一次

有興趣請

或者直接whatsapp 90485928

Push